有冇巴絲打 試過朝早刷牙會作嘔

我12月 放假前作感冒後，就一直咁
喺作嘔2-4吓，又冇真嘔
睇過醫生又話我冇事，食少d刺激性食物

長期作嘔 不過我刷埋條利 仲刷得幾入

Same 呢排狂咳
一刷牙 有種扣喉既感覺
但無野嘔